點令對面按摩店熄咗個燈箱

一睇就知係大陸做，毫無美感
仲要對撚正我屋企隻窗，日日幻彩詠香江咁
係咪去環保署或者屋宇署投訴都冇用？
唔好同我講裝窗簾

例如呢？

雞尾酒

無錯冇用，政府只係推自願性質嘅戶外燈光約章